大大聲打乞嗤 嚇到啲恐懼撚彈開 好撚正

戴住口罩 而且正確覆蓋鼻口下巴
道德高地已企穩
吹我唔脹
等你班廢中廢老慢條斯理阻撚住晒吖嗱